（台灣政壇大地震）原來時代力量黃國昌咁仆街

而且自己做黨主席對我自己立委貪污隻眼開隻眼閉

真係睇唔出

時代力量就收皮

我都唔鐘意
日日都係呢啲無聊糾紛
時代力量已經算好
其他仲衰
冇眼睇

時代力量可以完全收皮了

冇嚕
畀其他綠營政黨分屍嚕

呢啲野個個政黨都有 唔出奇
不過一直對時力感覺唔好，特別係難民法嗰但野

單

睇完 關黃國昌咩事

大咩局，本身都分崩離析。
咪畀其他小綠政黨食番。

唔怕民進黨都大身到啦 唔駛怕

唔係話戰神咩

原來只係嚴人寬己

黃國昌自從上年出走後

時代力量根本就食太陽花運動老本

除永明貪污 佢當時係黨主席 而且佢公司法修法期間行為可疑 又畀人爆原來佢識李恆隆

有大半都會比台灣基進食咗

基進 社民

冇
原本咪最多做側翼
家陣要滅黨啫

佢自己都有份搞臭

肯定啦

問蕭生佢最熟

好想知你咁憎黃國昌做乜
你條新聞link連黃國昌個名都無出現過喎

黃國昌自己攞嚟

基進準備接收票源

下

黃國昌係睇唔過黨內班仆街分贓唔勻2019年1月就唔做黨主席 玩自閉 由班仆街自己打生打死喎

好彩佢都冇選得上

食鬼
佢退黨個堆人轉過頭入哂DPP就有份

佢成日自命清高 結果原來天下烏鴉一樣黑

係班無料到又有想要席位既黨員累事

好彩係今年發生
如果上年發生
不分區立委果三席都無埋
好多靚女市議員都跳船退黨
估唔到時力得果6,7年貨仔就byebye

基進好野黎

而家就係國昌派獨大之後出事⋯ 林洪係畀人鬥走

佢自己同人相處都唔得啦 好多前黨員都係屌佢

戰神用立委所得資料黎 調查大同公司 最後咪又係大同董事長 林郭文艷 用特別股權趕走戰神

大同公司（支那係背後）真係核突到仆街

無計 世事難料

3Q

台灣政界中下層貪污貪到仆街.

唔貪先係新聞. 蔡英文太乾淨攪到D細無晒油水.

""好似""兩三年前開始已經有兩派人係入面爭緊
其中一派好似差不多退晒黨 入左民進/基進
留黨派就係而家貪污堆人

無既 我都覺得蔡英文 同人相處都好唔掂 但啲黨員都係無料到（民進黨班負資產）

從上年應唔應該撐蔡英文已經有分歧
果陣已經唔少人退黨
最後立委拎到3席only
之後不了了之,以為無咁快沉落去
點知又爆呢壇野

對DDP：貪咋嘛唔緊要
對KMT：唔貪至奇
不過時力個D自命清流講咩進步價值爆收錢

權力使人腐化，放諸四海皆準

下屆要贏不分區。

Agger 估唔到佢係咁⋯

不分區下屆實有佢嘅

其實唔撐嘅話 佢想點

佢都無諗住做立委

駛唔駛摷番啲新聞同舊post bin你屍？

Agger 所以話唔可以講太盡

Exactly

唔想做側翼想做真正既第三勢力有幾難明
但佢唔旨在
佢手下一堆人想同DPP一齊玩等DPP放D選區俾佢
簡單咪啫係小綠同唔做小綠之爭

賴品妤出post講果個“康奈爾博士”就係黃國昌 原本係黃國昌選賴品妤哩個區 不過後來覺得好似打唔贏國民黨 就“落跑”左返去時力不分區 所以賴品妤先出黎選 結果爆冷贏左

今次都3.5% 下次好有機會過5%

台灣1來窮, 2來華人政治都係貪黎貪去, 基因黎.

反而清泉到蔡英文咁仲留得低, 己經係異數中既異數. 台灣有國運.

民進黨同時代力量不和係眾所周知 時代力量喺改革立場上最為激進 唔似民進黨要顧忌保守勢力 搞到好多都未改完或者淨係改一半 你睇吓礦業法通過咗未就知

台灣政治新聞 特別係唔同黨派之間嘅謾罵
都係唔好跟車太貼 好多時候都係為咗黨派利益而隨意抹黑

我知 只係覺得權力令人腐化可以係咁快佢班𡃁

我淨係知黃國昌逼走哂時力其他派系
玩爆左個黨，變左國昌黨

歡樂無法黨

其實係 基進黨應該食住呢個勢上

政評人都屌佢懦夫
自己做咗4年汐止區，知自己輸硬就走。

唔通眾志會？

明明有機會做綠藍突破口

戰神唔想撐,覺得做反對黨應該監督執政黨
林洪佢兩個梗係唔同意
仲要果陣泡菜魚聲勢仲未暴跌

時代力量貪污呢單 已經死硬

你知道嗰幾個退黨嘅市議員
其實全部都係民進黨出身
再配合呢個新聞所帶嘅風向
台灣新聞通常立場行先 睇嘅時候要客觀地分析
唔可以睇到啲乜就信乜

華人政治無西方睇住多數極速腐化.

因為蔡英文本身係太子女

對一個已經有錢到夠用 日日撚貓既人黎講

佢既弱點係 身邊班豬隊友

所以我咪話搞散時力 佢難辭其咎

關你撚事咩

唔係撐唔撐蔡英文
時代力量係支持蔡英文嘅
而係唔想跟喺民進黨後邊做小綠
而要做有力量嘅反對派 監督政府

台灣嘢關你撚事

多餘
根本本身就係路線之爭你賴一個人把鬼

大同單野唔係話家族派vs市場派（大陸資金）咩？
戰神幫市場，但依家家族派揸旗，唔係變相趕走大陸資金咩？

定係個家族派都有同大陸資金眉來眼去？

話就話太子女, 人地當年學運真係前線, 比狗咬個批黎.

弊在有基本上投左誠變DPP側翼咁呢
冇兵冇餉講咩留人啫
出糧都要收規

簽本票呢個又係CLS

時力一向好識屌人，但自己做野都係一舊屎

家族派同大陸資金有往來（好似雷曼債券咁）

而巿場派（小股東 及 投資者） 搵黃國昌做代言人負責調查背後錢銀瓜葛及做獨立董事

之後又唔抵得派人去𠝹票 唔可以怪賴品妤咁嬲

問題係基進黨 而家呢一個議員喺國會問政嘅表現好差
睇得出冇做功課 淨係喺度鳩噏 空有意識形態

呱吉洛賽 搞到個黨收左皮

有個政治明星架基進黨唔知可唔可以撐得起成個黨個勢

問題係 自己又提唔到人 唯有lesser evil 唔明佢想點

Agger 好可惜

香港有某啲政治組織都好有腐化嘅潛質
只不過暫時未有機會見到

台版熱血

台式熱狗？ 又未至於啊

咁同熱狗有咩分別

支持還支持小綠還小綠
你咁樣一到大選就貼埋去咁你之前點所謂監察佢
唔俾人屌做戲至奇啦
佢路線冇錯架喎
錯在台灣根本冇第三黨生存空間囉

仲有柯p果個黨

蔡英文唔係黨內啲老屎忽先唔中意佢咩
總統選舉啲老屎忽要捧賴金孫嗰次先見到佢原來四面楚歌咁款

利申：冇追開台灣嘢，只喺twitter掂到皮毛

鬼叫台灣之前藍綠聯手 改咗做單選區兩票制
咁樣確保左藍綠兩黨獨大 仲消滅埋李登輝嘅台聯
亦變相幾乎完全扼殺左第三黨嘅生存空間

民進黨班友有咩資格吠人
人地出事就退黨收皮
你嗰d出完事縮完仲可以升官發財

咁同黃國昌有乜直接關係?

親中㗎 佢食藍

而家好似係話佢應該見到唔出聲 咁解
同埋本身黨路線之爭最後結果一定分裂

KMT同DPP：唔順超咪執政囉
細既攞個縣市長囉
望下柯文哲D馬個個入哂台北市府養幾多人

時力黃國昌真係好熟例 打弊案資料一疊一疊攞出黎 私煙案打到民進黨差啲仆街

熱狗係9屌

時代力量本身就係一群烏合之眾食太陽花條水上位，包括已經退黨嘅林昶佐同洪慈庸。一個逃避兵役搞到抑鬱漏尿，最後加入國防外交委員會；一個就專心儲印花、拍拖大肚，台版容海恩，結果2020年大順風有民進黨支援都要輸。依家再出事，都係剛好而已。

熱狗係鳩屌 時代力量屌人係有證有據

我諗未來任何主張台灣本土意識形態既小黨
都會面臨同時力一樣困境
即係睇你做第幾代靈童

佢時力要顯得同民進黨唔同，如果事事支持民進黨，
好容易變成民進黨附庸，冇咗自主性。
但事事反民進黨，民進黨又覺得你係敵人，
民眾又覺得你反骨，想投靠國民黨，結果點做都錯。

民進黨支援？ 支援左啲乜？
民進黨2020大選前係不斷打擊時代力量
包括用佢旗下嘅綠媒

呢個只係其一
事實最大問題係錢
藍綠咁多年樹大根深幾乎分哂所有資源
而台灣近年都唔會有咩新貴

梗係啦 你睇吓最近一個新北市嘅國民黨市議員都可以貪污羅用二千萬資金 新嘅黨派點夠佢哋玩啊

洪慈庸退咗黨同林昶佐一齊歸咗大綠條隊啦

〔記者蘇孟娟／台中報導〕蔡英文台中競選總部在台中洲際棒球場推出「勇敢自信、護台同行」蔡英文台中選前之夜造勢晚會，台中市第三選區立委候選人洪慈庸上台時提及，日前導演吳念真特到到台中為他站台，及日前拜票遇到兩個才讀國小的姊弟來抱住她，讓她語帶哽咽地說，覺得自己「不夠勇」，才讓長輩要這麼操勞，看著稚幼的小姊弟，想著下一代如此依這一代的年輕人，她呼籲年輕人一定要站出來，用選票為下一代創造更好的台灣，讓下一代有更美好的未來及國家。

希望，係驚啲票會流向柯屁黨到

佢知而不報

仲有民進黨本身係討厭時代力量嘅
因為時代力量嘅存在顯示到民進黨喺改革上邊經常打假波
礦業法過咗未？ 農地工廠問題解決咗未？

洪都唔好得去邊
派膠能力拍得住容海恩

黃國昌當時有同徐永明一齊向經濟部開炮 要求溯及既往 哩part需要講清楚當時自己點解哩個取態
出事之後 秘書長又on99係Facebook講「其實啲錢係攞黎出黨員人工架」而黃國昌係當時黨主席 金錢流向係點 究竟係政治獻金定咩私人帳戶 佢都有必要出黎交代下

如果時代力量收皮
白色力量就得返鬼鬼地既民眾黨
好失望

咪係
真勇武

我講緊有民進黨支援嗰個係已經退黨歸隊嘅洪慈庸

基進補位

佢只係食佢細佬條水

直頭藍
食國民黨水尾

3Q
台語專家

係講合法個種收錢啊
你冇可能靠黨費撐起一個黨咁錢點黎
揾金主囉
但金主有限呢

咁你講清楚啲呀嘛
即係嗰兩個廢人已經退出咗時代力量 投奔返民進黨懷抱啦

進化版熱狗

仲要隻色一9樣

不過真係會對時力同柯P失望，搞7第三勢力個朵

始終藍綠本身都同太多地方派系有關聯
今次單野藍綠都有人奶野
要有白色力量去監察藍綠
可惜

今次大選雖然總統票歸哂邊
但政黨票其實民進黨都唔係咁穩陣
改革唔落力啲
後生票我諗會慢慢變少

賴品妤自從剪完短頭髮無咁好丁

應該難d
柯擺明暗藍甚至紅

民眾黨而家求生存結果親中
邊會同你監察

所以咪話可惜
時力同民眾黨

吊打人都要講證據，而家當事人被檢調機關封哂口。而家流通嘅消息都係「消息人士」、「當事人」放料，疑真疑假。咁嘅情況，連時力決策委員會都唔係，區區一介平民嘅黃國昌有啲咩證據可以用嚟開火？係無！

大小黨齊涉貪，大台大報齊齊大大力檢討小黨，大黨嘅嘢就輕輕放過。台灣現代政治劣根性唔在於貪腐，在於某政黨習於用網軍操弄言論而無法律監管。

2024大選賴係咪出硬
藍係咪蔣萬安

得返鳳山黃捷，其他好似話之前已經出走曬，佢點算，真係一個好議員

未退但大家都等緊退黨

民進黨內權鬥都非常嚴重
今次落馬嘅蘇震清係英派嘅人馬
邊個將啲資料交出去 除咗新潮流之外我真係諗唔到
不過蔡英文手段了得 揀咗個前國民黨籍嘅李大維接任總統府秘書長 阻止左新潮流獲得更大嘅權力

唔會，柯黨食藍票，時代力量佢食唔到，基進黨政見比較相似

一黎時力本身自命清流咁爆出黎破壞力自然大
二黎兩大黨都知打對家貪呢樣野
有春用咩

而家係成個民進黨連側黨一齊火力全開落去燒時力去洗風向
扮到民進黨好似冰清玉潔咁

20年內貪污最多台灣政黨還是民進黨啦

吓
佢連提名都有分歧喎
一啲撐蔡一啲撐柯
柯條垃圾共諜都撐得落
早收皮早著

基進同時力票源差好多

都幾無聊，人事鬥爭，小恩小怨

第一一定係國民黨 呢樣唔使諗啦
其次先係民進黨
台灣議會至少有一半嘅議員都唔清白㗎啦

時力有回應
不過比風向仔洗到唔見咗

成個星期前既新聞 而家先知

台灣網絡上嘅網軍仲勁過香港
其實真係要好冷靜咁樣去睇任何一件事

本身就唔係乾淨做咩要咁出力去洗
見過阿扁當年個D呢D根本小兒科睇慣啦

有一班人去監察議員有咩問題？

柯師父又然

如果你係講黃國昌sogo立場嗰part 要出嚟說明我覺得冇乜問題 不過個秘書長嘅事又關佢乜事 同埋我睇新聞徐永明嘅錢好似仲未收到

好建議大家批評時力前理解下台灣政治嘅現況先，唔好用咩熱血時報嚟比擬時代力量。大佬一個係sell高學歷、專業問政、居住正義、一個只係一個偽本地邪教。

時代力量今次畀人打到咁應，一係因為佢地係自詡為進步派，一向以高標準要求兩個大黨，而家後院失火，公眾自然反應會激烈啲，依樣無得兜，兩大黨有人涉貪，大家都習以為常。第二主因係，時力係小政黨，無電視台報紙無網軍，兩大黨其實都有人涉貪，係依個時候咁大傳媒/KOL/鄉民「帶風向」檢討小黨（涉及利益更多嘅執政黨呢？），檢討黃國昌（關佢咩事，人地而家只係黨員），其實係有轉移視線嘅作用。

對時代力量印象好壞都好，至少要有的放矢。

基進票源係衝組，時力啲票唔易流過去

點解要賴並國昌 唔想做小綠有錯咩

你估民進黨同國民黨係第一次貪污咩？

黃捷話留阿

係囉，都唔知檢討黃國昌做咩

黨主席任內黨員受賄？

咁蔡英文

兩邊都係獨派，但基進其實係意識形態（台獨反共）最突出，時力就係理念型政黨，傾向要探討點樣改善台灣積弊、例如高房價、環保、紅媒等等。應該話都係年輕化嘅政黨，但市場分眾都係有啲出入。

問題係而家新聞就黎報到好似得時力貪污咁

陳總統： am i a joke to you?

黃國昌個人問政能力無人能及，但同人合作好有問題，有d似毓民

又係姓黃 辯論能力又係一樣咁強

人地咪有回應囉

用香港講法，基進票源係前線巴居多
年初基進算係吸走曬台聯啲票
時力真係散咗啲票應該係去返民進黨或者另一個新政黨

進步果啲退晒黨啦，收皮無所謂屌你老味立黨果陣就話要獨立進步同綠黨合作，而家竟然變左包青天 強力監察藍綠黨

搞咗咁耐 我都唔知同黃國昌有乜直接關係 究竟有邊單新聞或者文係話佢有問題

同埋人地係有回應架
點撚樣包庇呀

哩個就係個秘書長on99果part，宜家北檢係以「期約」（即係完成後先收錢 應該係未收到）所以俾佢交保 但係個秘書長係直接講「啲錢其實呢 係攞黎俾人工架」 咁即係自爆係有收錢 當然宜家唔知哩一筆係咪收賄果筆

黃國昌係當時黨主席 黨既金錢流向佢係最高負責人 唔可以推卸話唔知 如果係冇 佢要出黎講個秘書長其實係9up 如果有 就要交代啲錢究竟係點

佢意思係黃國昌有包庇

有時藍營啲人話綠共真係錯唔曬
民進黨養公關公司洗風向玩到出神入化

咁之後啲手段做得快狠準
同埋時力自己食回力鏢
咪畀人無限放大喺時力果邊

唔可能去返民進黨 因為時力嘅票主要源自對民進黨長期改革打假波失望嘅較年輕一輩

一開始同民進黨合作為既係壯大自身力量
之後能夠有自身勢力個陣咪唔做小綠囉
監察藍綠邊有問題

早排自己先有私煙案

小英爭D比班仆街累死. 唔係777同POPO強力洗地

其實路線分歧唔係進唔進步，而係對執政黨應唔應該輕輕放過：係要大大力監督執政黨盡小黨責任，咁必然畀大黨打壓。定係行「協調路線」，同獨大嘅綠營合作，食餸頭餸尾。

時代力量而家路線係偏前者，近年一啲退黨嘅人就係頂唔住綠營嘅壓力，退黨跳船保前程。唔駛講到邊邊啱邊邊錯，咪睇下退黨嘅人同無退黨嘅人，邊一邊會做到實事，邊一邊會被人邊緣化。

黃國昌已經歸穩咁濟 你想佢點
同埋 佢已經都有回應

冇
弊在唔做小綠即時縮水呢勢力
一堆人想升官發財咪分裂囉
你想清流其他人呢

信唔信台北退黨戈兩個隔一排即刻入咗民進黨

黃國昌就係寧願揸緊原則都唔做小綠

信
黃郁芬本來就係民進黨人
黃郁芬： 民主進步黨（2015年5月－2018年4月）

咪睇下呢個任期民進黨清唔清到瘀血
不過貪腐文化深植台灣
有人出污糟錢就有人收
期望有個清清白白嘅政黨出黎真係唔知等到何年何月
希望呢一代年輕人可以擺脫呢個文化

我欣賞佢啊
但咁點養一個黨？

清條毛咩
蔡英文揸住總統個位都唔見係定於一尊

佢已經無乜點理時力
自己一個人出嚟打市場正義

貪污真係好撚仆街

屌，原來係臥底

最希望民眾黨收皮

雖然情況唔同
但李登輝個時都四面受敵
咪睇下佢點搞囉

每年都爆民進黨一單貪污 再咁樣玩多幾年藍黨都可以番生

基進應該接到時代票源，但佢既未來走向，一定唔可以走返時代條舊路，要盡快係2大政黨勢力下，選出一條活路。(基進比較多靚女)

你太年輕了
點止時代

水偏 英九 英文都係一樣
最簡單例子
用總統專機走私煙

只會愈來愈大
除非你唔想KMT收皮

係都民眾黨彈起啦
睇落柒下柒下但台灣廢老好鐘意share 佢啲野

Agger...

其實呢單算係軍方系統喺黨政年代遺留嘅陋習

仲有好多古怪傳統係入面

你前題係kmt唔貪

鬼唔望3Q快啲上位 同樣係分離主義DPP時力真係唔得

DPP冇咗KMT唔得
最佳催票機嚟

水扁全家總動員都未滅黨啦
仲大番身添

有事就拎PRO CHINA 谷下票

除咗比民進黨屈活擇器官之外，柯p 有無黑材料？

我睇ptt有人鳩up話english係想用時力做當年黨外運動做既野
不過係真既話差別在於兩邊一邊係骨頭軟囉

Kmt係所有其他黨嘅ATM

係臺大醫院時期已經係一個好閪的主管

假台仔你唔講?

佢似取代KMT >DPP

有冇證據證明筆錢有入過時代力量嘅銀行帳戶?

會員大會單嘢搞成點？
聽講出席率唔過半就滅黨

柯P 暗共, 而家全球反共, 基本上政治生涯係咁先.

私煙案?

即係唔關佢事啦

台灣 貪污罪就算未收到錢 有同意幫手做嘢已經係構成罪名

搞掂咗 柯文哲直接踢走曬啲聯絡唔到嘅黨員

吸淺藍票，佢先蠢唔哂
況且反共又唔會反得勁過DPP

岩岩早幾日開完,沒事兒

少年
DPP
近期係蘇震清，早少少就陳水扁
再早啲仲有陳其邁老豆

支持歡樂無法黨

台灣係由下貪到上, 小貪開始考車牌都要STARTBUCKS/雞脾.

基因黎, 無得清.

用總統專機運私煙阿嘛

如果咁都可以入黃國昌數，咁民進黨都唔止得蘇嘉全要辭職啦，卓榮泰到而家都冇出聲喎，係咪要叫埋佢出嚟道歉？

雞腿換駕照係講笑咋
唔係真

時代力量2015年先成立 陳水扁關佢哋乜事

好似熱狗咁

我講緊DPP（民主進步黨）

ON9, 柯P本身DPP出身.

如果佢反共, 分分鐘下屆總統就係佢做.

走去吸淺藍做乜鳩.咁廢就咪學人參政LA.

熱狗戈啲係一班冇腦人係度亂尻咁屌，唔好侮辱時力

係真係假真係台灣人先知LA.

你吸撚到綠咩比人打到點啊
趁kmt收皮棒打落水狗方向係啱做唔做到喇喎

我講緊時代力量有打私煙案

下？？？
你卡在2018以前個時空？

快快追一追post
得好少人真係熟台灣政治
以下比喻唔算好準確但大家可以參考

綠營類近泛民陣營
本身就係多元文化，同一綱領就係反藍反蔣，傾台獨
但內部有左有右， 立場好多唔同

時力本身就更加鬆散
係民進黨內鬥下不得志個班+綠營新星想上位+公民社會有知名度+政二代+太陽花前線 嘅大聯合
與其話似熱狗，不如話有啲似社民連
如此鬆散，有政治明星但冇共同意向， 有啲仲廢廢哋， 係好易散band
1. 打民進黨打得夠唔夠狠
2. 撐唔撐英

呢兩樣都夠散band
香港黃絲 都會為屌白鴿/公文袋 應唔應該屌得咁盡而分裂，屌得甘 就 唔係係齊上齊落， 屌唔甘 就 唔記得白鴿入中聯辦， OMDB
更何況DPP執政， 必然更多位可以炮打（當然DPP係好多奇怪嘢， 但佢黨內要勢力平衡）
撐唔撐英 亦係， 大家各有說法
又冇一個共主可以鎮得住（或者叫平衡到）, （戰神搞黨務都真係得啖笑）, 再加新興個柯黨出嚟拉扯
散班係必然

今次衰埋貪， 不如真係解散算數

相對藍營嘅意識形態係比較強
黨政軍教黑 一個大聯合體

上面係講台灣佬對兩黨貪既態度

私煙案真係比較關軍方事多過政黨

我以為你個對DPP KMT 係講緊時力

兩岸一家親 英國大使送禮=破銅爛鐵 鳩屌陳時中唔理「小明」加 日日嘈要普篩 大巨蛋偷步 蔡宜芳入motel

佢選市長有民進黨加持
之後佢又唔甘心做跟尾狗先開民眾黨
路線同民進黨一樣唔會生存到
咪係咁拎統獨係假議題黎蒙糊自己嘅路線
中美開戰佢早個輪仲同上海市搞活動埋堆
底牌露哂出黎啦

dpp肯定唔係鬆散好冇
佢個d正式兄弟鬩於牆外禦其侮
不過依家真係冇對手d內部分贓會唔會仲咁順呢就

賴品妤表示，時代力量這個政黨、或是把持黨機器的黨公職，過去在社運期間叫學生「做牛做馬」，但當年輕人理念不同、在別黨參選時，馬上變臉、什麼話都說得出來

台灣熱狗？

原場考照戈啲係有分錢，但唔會真係貪你杯咖啡或者雞脾囉
考一日幾十杯咖啡/隻雞批食到個考官暴斃都似

叫樓主pin 你啦
每隔幾個cm 就有人話佢係熱狗

有咩出奇
華人基因係咁， 親疏有別
你係綠嘅，dpp衰最多愛之深責之切， 藍營衰一定係紅統藍黑
藍嘅對 退休將領返大陸一樣視而不見
係香港生活咁耐， 其實好明

時代力量早就衰過人民力量

柯P嘅政策係親美友中 立場大約係緩統派 早就畀人笑外面白白裏面紅紅

民眾黨已經係藍綠以外最大啦 仲想點

擁有權力之後遲早都會被權力本身腐化

我講綠營鬆散， 時力更鬆

但其實dpp都鬆鬆哋㗎🤭

黨內路線分歧越來越大
蔡賴之爭打到飛起
借埋深綠個班狂轟
小英手段其實都好撚高， 算食得住四大天王
到英退， 新潮流上， 仲有排打

柯檳榔
所以佢先唔會走去同DPP鬥綠
唔係點lap兩邊

唔算鬆啦起碼仲係鬥而不破
反而kmt依家話唔定又要細胞分裂

本身有積怨

最大咁又點 佢哋嘅票源主要係柯P粉同中間選民 不過柯文哲依家立場向左傾 所以俾推佢上位嘅DPP 屌

未必
佢搞民眾黨就係唔想等下屆
本身挾住高民望，佢係想鋪路贏呢屆
但呢幾年台灣都轉得好快
佢已經錯過咗
民眾黨冇咁快散， 但好快冇哂影響力

賴品妤係同林昶左friend底

freddy上屆助理， 睇透時力啲嘢
佢咪就係在 別黨參選嗰個，俾人變臉， 所以咁嬲
（佢老豆係dpp老鬼， 你時力唔早早俾佢上， 都預佢會返dpp選㗎啦）

弱點應該係隻貓
你開貓罐頭或者可能ok

成日講到民眾黨好廢 咁其他黨咪仲廢

師兄分析精闢

冇話佢廢 只係屌民眾黨立場親共

做過林昶左喺時力嗰陣嘅助理 不過時力路線由DPP打手開始變監察黨 即係屌哂全部人之後 因為佢係深綠嘅關係所以退時力

台灣 環境下
無個政治人物好

黑幫死老大
行政院長
各黨高位都要去拜拜

年輕人最慘比人呃完一次又一次

推要人: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」, 需要吸引更多傳媒報導 - 分享自 LIHKG 討論區

台灣係咪捉左好多人貪污?

我唔係話有小黨出黎做第三勢力，避免大黨壟斷唔好，係話時力同民眾兩黨都做得柒。

由其係民眾黨，台北市府團隊本身比人感覺係精實高效，組黨收咗班街外人返黎之後冇曬個種專業形象

藍營有候友宜

基進冇咩中老年票

太火爆出事

陳奕齊

要睇2022連唔連任

品妤bb真係好正

唔組黨， 收多啲人， 點選總統？
市府規模太細
佢要組黨爆人氣， 要夠腳領先小英一大截， 先說服到 dpp黨內 兩害取其輕，寧棄英保柯 對付人氣爆燈嘅korean fish

但世界變得太快， 柯輸咗俾時勢

江啟臣有咩板斧

條友太多把柄比人捉到，加上佢成日講埋啲鳩野，頭四年建立個務實形象玩撚完，佢有咩德政都無人想理，唔知班幕僚點做野

落得台啦，推個卡帶嘅讀稿機出嚟選高雄市長

佢嘅政策超級歧視機車
我好撚後悔投佢

口才唔得
又暗共
睇吓學姊點救佢

補充下今日台北嘅柯學大富翁

影印機

其實民進黨點解唔搵時力既人加入現屆政府, 咁時力都變埋執政一部分, 既可加深同民進黨關係/綠色陣營團結, 又可令時力減少批評政府, 因時力都係執政聯盟一份子, 同民進黨同坐一條船

時力批評執政黨嗰派唔會肯入啦

其實有搵過，監察院監委
不過時力主張修憲廢監委

that's why唔肯入

佢地自己都唔夠分,點會派俾其他黨

開初形象工程做得好，拆忠孝橋真係德政黎，後來果啲興隆公宅係做得好好，但係人有左權力就會露出馬腳，佢本人，佢老婆，佢老母都係痴撚線既原來

其實民進黨都聲稱要廢
但感覺擺明係明知國民黨會擋修憲所以又借國民黨黎做提款機

佢成家都CLS㗎

興隆國宅好多大部份工作都係郝龍斌在任搞，係咁啱到佢就任戈陣開工起好

佢老婆簡直係台灣陳雲 日日追擊陳時中

佢老婆起碼係有料嘅兒科醫師
陳雲係咩？？

原本KMT話支持架
係最近江啟臣又冇啦啦收油

係
啲公關唔知發生咩事回曬塘

咁抵畀人抽水啦

江啟臣係新生代真係會跟
但內部一堆老妖怪唔俾

陳雲都有料既

呢單野從來都係DPP俾人抽多
佢自己在野要廢監考一執政又冇影咋喎

佢私怨方面 唔係專業方面

淨係隻my angle 都收佢皮啦

佢係Jojo 派系嘅人馬嚟

如果黃國昌無問題, 林昶佐都唔會割啦

時力同香港社民連無分別架
林昶佐同賴品妤嗰啲走咗就知啦

睇好基進黨, 好本土, 又多專業人士肯加入

基進多專業人士加入？